浸大傳理跌到51位 發生咩事？

啱啱睇到傳理個排名 中大位列15 但係浸大跌到落51位 好唔合理
錢大康 究竟發生咩事？

因為錢大康

0/10

幼稚園都上到大學排行榜仲想點

香港認受咪得
唔通CU engine排30就唔係水泡科

廢囉